和平分手

到底分咗手幾耐先會唔記得前度？？

點會唔記得吖

一唔洗返工個人得閒就會諗下

一世都會記得
只不過去到某一日就算諗返起都唔會影響到情緒

問题係.你飛人定人飛你
被人飛會傷啲
你飛人傷痛少啲

到你搵到下一個先會諗少啲